想幫陳小姐還錢

好鐘意呢啲咁笨既女人

樓主仲笨

咪jer

迷得有村都係傻

我俾機會你講多次

問x高峰正垃圾

咁撚柒蠢

陳小姐見到呢個留言可tg我
我可以幫你還錢

比啲fd認到真係柒到核爆

有電話同我share

講真嫁